酒店侍應好定係運動鋪嘅sales

=酒店(炒散)
=運動鋪sales(兼職)
講返先:酒店人工比較高而且包食飯 但係因為強積金個度有啲問題
需要時間去解決,所以目前唔確定可唔可以一定返到

運動鋪係個人本身比較鐘意嘅牌子,但係人工比較低,不過已經
確實左可以返工

炒散無得同酒店妹搞野 不了
做運動鋪sales吧

sales啦仲諗

有無咩原因係揀sales

Sales

sale la, 酒店應該規矩多多